(tg)電影 劇集群

會不定期約出黎睇戲

喜歡可john，不會勉強

也歡迎和希望大家平時會主動互相分享和推介